# Проект: Сделай праздник #

Создаем организатор праздничных мероприятий. Со следующими функциями:

*  Выбор помещения (ресторан, антикафе, отель и т.д.), 
*  Выбор развлекательной программы ( ведущий\тамада, фотограф, фокусник и т.д.).

Выбор делается с учетом набора факторов рассматриваемых далее.

 
Проект нужен не только пользователям, которые собираются организовать мероприятие, но и для тех, чьи услуги пользователь закажет. 

## Факторы ( имеющие наибольшее значение при организации мероприятия ) ##

* Количество гостей
* Финансовые возможности
* Время
* Возраст, контингент, специфика мероприятия и т.д.

## Внешний вид ##
1. Главная страница:
![main.jpg](https://bitbucket.org/repo/rnGG6x/images/1191740072-main.jpg)

2. Страница мастера (Индивидуальный подбор):
![prototype2.png](https://bitbucket.org/repo/rnGG6x/images/1782880132-prototype2.png)

## Схема взаимодействия ##

Этапы разработки:

1. Серверная часть

* База данных
* Алгоритмы

1.2 Клиентская часть

* Дизайн
* Верстка

https://bitbucket.org/repo/rnGG6x/images/2683106349-Celebrate.png

![celebrate.png](https://bitbucket.org/repo/rnGG6x/images/1235345522-celebrate.png)
